出現了！下星期溫度跌至19度！！

天文台表示，下周初將有一股東北季候風補充為本港帶來稍涼的天氣。天文台預測，下周二（31日）氣溫跌穿攝氏20度 ，低見19度 ，最高氣溫也只有約攝氏24度 ，當晚準備外出慶祝萬聖節的市民記得加衣。

又要射波了

上個星期已經係咁講啦, 我夜晚訓教仲要開風扇, 仲要狼來了多幾多次先係真呀?

仆街 秋天得一個星期

11月仲著緊短袖
就黎聖誕都無得睇黑絲

香港濕凍全面進場

放心！就算香港再凍。 黑絲都會出現。

凍過南極

係真係嚴重咗好多
冰河時期直情有浮冰可以當船撐

無話日治時期，我小學冬天好多日子都係12,13度以下
而家一年都唔知有無5日咁凍

利申 30歲

仲有長毛象添

以前出街打雪戰
呢家

細個呢啲時候眼比風吹到開唔到 依家暖左好多

仲著緊短袖都出汗

有幾嚴重
19度喎
仲唔冰天雪地

呢幾日日頭都好熱下，日日29度

正式宣布, 香港濕凍全面進場

又要拎返件羽絨同棉胎出黎了

朝早十九度,晏晝上返三十度

咁凍點起身呀

天文台講咩都當相反會準好多

痴線 要去秦國避寒了

聽日要著羽絨了

秦國都唔會凍得去邊
留名睇真心

秦國冬天好涷 話就話乾涷

下我已經用棉被⋯宜家都覺得凍了

屌咪又係要返工

濕凍

隔空抽插濕凍天氣

咁涷點返工 政府又唔做下野

香港啲濕凍咁勁 到時體感溫度應該得番15度

已經十一月，但仲熱到痴線，真係好大問題

幾時先落3,4度比我著件褸
日日都著件t

又唔洗咁誇，15度左右都好多配搭

好凍 攬住我

召喚肥絲大隻

去左英國之後依家先知咩叫真係凍
香港10幾度真係唔算咩
至少中午都得20幾
英國成日都10度以下
今朝3度凍到我

去左西伯利亞之後依家先知咩叫真係凍
英國-10幾度真係唔算咩
至少好多室內地方有暖氣
西伯利亞成日都-30度以下
今朝-35度凍到我

等睇潮文

避寒中心幾時先開？

係屋企著背心 出街著短袖 香港真係好撚熱

yea,上個禮拜先剝開過自己層皮抖暑

今朝凍到結左冰 返唔到工

而家入咗冷凍倉先冇中暑，頭先諗住落街食早餐差啲熱死

真正連登仔未到-287C 都未叫凍啦

利申 今朝凍到仆街

已經出左去，根本唔凍，仲有啲熱

渣ga, 今日都唔算啦
利申 手套已出 未用到大褸